[
{"west": "\u0728\u0736\u0712\u0725\u0308\u0736\u0710 \u0715\u072a\u0736\u0713\u0742\u0720\u0733\u0710", "audio_west": "http://www.sfarmele.de/audio/audio_wortliste/sebce d`reglo.mp3", "phonetic_west": "\u015deb\u0109e d`re\u011flo"}
]